復活節耶蘇復活 許志安又復活

咁佢係咪最接近神既男人

係